## Опишите своими словами разницу между функциями setTimeout() и setInterval().
- **setTimeout()** виконує функцію один раз 
- **setTimeout()** виконує функцію періодично до тих пір поки ми не видалимо її за допомогою clearInteval()

## Что произойдет, если в функцию setTimeout() передать нулевую задержку? Сработает ли она мгновенно, и почему?
- Колбек функція потрапить в EventLoop и потім через 0 мілісекунд потрапить до черги де буде очікувати і коли черга дійде до функції і стек буде вільний вона потрапить до стеку і виконається. 

## Почему важно не забывать вызывать функцию clearInterval(), когда ранее созданный цикл запуска вам уже не нужен?
- Для того щоб не засмічувати stack тими функціями які нам вже не потрібні